
# Check-In Service


## Описание
Опрос таблицы user_geo_location, получение текущих координат пользователя и сверка  их  координатами из company_object . 
Если координаты пользователя входят в диапазон из  company_object, отправка реквеста на открытие смены.

## Статус
In DEV

## Использование 
1)Добавь на уровень выше .env с такими параметрами
TOKEN=Твой_токен\

2)inter_hr_api.py модуль взаимодействия с api и инфой формата отправки\
3)const.py содержит все константы и сложные запросы\
4) в .env YII_DEBUG проставить False чтобы убрать отладочный вывод\
5) mySQL.py pgSQL.py модули которые надо указать в .env = DATABASE_DRIVER в формате mysql или pgsql  для работы с БД 


### структура каталогов

├── python\
│   ├── checkin\
│   │   ├── checkin.py\
│   │   ├── const.py\
│   │   ├── inter_hr_api.py\
│   │   ├── mySQL.py\
│   │   ├── pgSQL.py\
│   └── .env\
└── README.md


